【尋人啟示】降落傘失踪身亡，GPS 誤差僅 12 米

屌差佬老母，今集鏗鏘集睇到㷫

原來之前玩降落傘失蹤嘅鍾旭華，部手機係有長開 GPS，仲要個發現位置同 GPS 只係差 12 米

鏗鏘集問差佬有冇問 Google 拎資料，差佬無回應
要靠佢老婆自己去搵資料，down 左個 JSON file 畀條差婆，條差婆又唔開
最後問差佬有冇用 GPS 去搵鍾生，照樣唔答

填海都一萬億啦屌，原來連 GPS 都唔識用，怪唔得人工島漂移啦，乜撚都唔識

瀨共就得，救人﹖
保安局食屎啦

唔撚係啊

我都有睇 答案都比埋你（有理論依據）
你都唔撚去搵

唔係咁垃圾下嘩？

司機被警制服後癱瘓 住院一月不治 死因裁判官：事涉警察動武程度政府須交代

她其後多次到警署查詢，警方只是重複表示與他們無干，若她欲報警則自行找律師處理。

請D黑警返黎嘆冷氣

黑警真係好垃圾

政治犯：天眼即時locate
普通人：俾埋gps 眼尾都唔撚望下（幾次）

殺人兇手

真係post d 料上兩登都有用過俾差佬啦

下次有事醒水喇

偽進識能用電腦

以後個傘寫住"香港獨立"
我諗飛上月球, 港共都會有辦法救你落嚟.

GPS 3隻未母佢地都係勉強識, 合埋就唔知係咩

慘。。。個老婆如果直接contact到民安隊應該一早搵到

俾人話係狗唔係無理由

不嬲係咁
姦淫擄掠十年拉唔到
搞民運/維權，公安三分鐘拍門

好難相信搵人嘅部門唔識 gps

仆街 IT部去撚晒邊 查IP上門拉人又咁快？

佢ON 唔得醒目

除左黑警, 仲有飛行服務隊 (前皇家香港輔助空軍)、民安隊同滑翔傘會義工多次搜救

佢求其搵一個, 都半日搞掂

浪費時間同毅進黑警把撚咩

警察資源用晒來睇陳浩天facebook

個死者仲要唔係即時死亡

係重傷昏迷幾日先死

如果第一日搵番佢應該唔洗死

黑警對付港獨快過鳩鐵, 其他就慢到嘔, 仲要唔撚識用GPS

嘩呢樣真係唔掂

黑警死全家

唔撚係呀

可能佢老婆已經第一時間比齊資料驚犬，
以為它們會傳開去其他部門結果盲目地等 原來就係班仆街收到料根本冇做野

幅圖 point A point B , accuracy 16 , 18m

圖中兩個座標顯示與鍾旭華位置只有16及18米的距離。

from hk01
【鍾旭華搜救】01專訪 遺孀重組120小時大搜索 揭定位技術不足

信差佬死撚得

嘩 屌好撚燥
屌你老母黑警又害死人

係求其一個山放黃布我要真普選就幾個鐘內處理

如果有傳到去飛行服務隊應該好快搵到
起碼個班識睇地圖

啟事定啟示？

留名跟進

其實比消防都應該得

理論上黑警係主力捉賊,
飛行服務隊 (前皇家香港輔助空軍)、民安隊同消防先係搜救

連邊個部門做乜野都未知

呢個故事教訓, 千祈唔好娶個蠢港女做老婆

因為d資源去晒查港獨

太太好堅強....可以咁冷靜講依件事

真
分分鐘post 上網先幫到佢

拯救行動個指揮官
搵人問責啦

因為係飛行服務隊 (皇家香港輔助空軍) + 消防處理

能力值完全係天與地

黑警:sor鳩ly我唔知,我唔知原本普通市民都叻過我,呀又出糧喇睇下個戶口先

post條json link上雙登大把高手幫你啦

飛行服務隊 = 皇家輔助空軍

係軍事部隊黎

只係97後改個名, 唔比市民理解佢地軍事既本質

大半個南海都係香港飛行服務隊搜救負責範圍, 你就知有幾堅

香港飛行服務隊(皇家輔助空軍)有一個女機師就係原本皇家香港義勇軍女兵黎, 叫甄淑賢

你地自己GOOGLE SEARCH 甄淑賢

有事真係唔好靠黑警，畀消防民安隊好過

創科局

直頭係咁喇。。。講真果時個人都會有啲亂/緊張，未必下下都冷靜到做周全嘅decision

五毛:有事唔好搵警犬因為搵都無用

咁都得 痴撚線

清 好聰明

肯定唔會講sorry，上級一定同佢啲狗話“你哋冇做錯”，中級就對外講“唔評論個別個案”，低級就答你“差人做嘢唔駛你教”。

咁就一條人命

成件事冇議員或者媒體煲大來做好快就玩完沉底

唉屌你老母死黑警 政治嘢受壓力就出盡力搞 其他嘢就那西到仆街

當日我問"佢唔係有GPS咩?"仲俾連登仔狂負評

兒登係咁

一個女人仔果刻咁驚恐唯有信差人叔叔
同埋佢到而家都仲係咁內疚麻煩到咁多人搜救，想像到佢當時更加擔心影響各搜救隊而冇遂一報告gps信息

以上都係我個人9up, 請自行評估警隊質素

報警一定要話「發現港獨份子」

佢老婆講就信?
有冇記低個差佬 number ?
有冇錄低對話 ?

偽進仔有乜唔可能

以為只要唔好死喺中国就得
而家要加多樣 唔好死喺香港

之前登仔同黑警夾哂口供話咩好大霧, 搜索好嚴峻🤔

唔係信佢老婆，係去 google 拎 GPS 資料救人呀

真係屌佢老母

佢電腦如果有入google account嘅
可以find my phone 就搵到

呀蛇做野唔洗你教

我記得有班人話唔準

點唔準都勁過班黑警靠電訊商發射站再用量角器靠估，用返90年代技術

D警犬真係好撚ON9 靠佢地死得

因為毅進仔冇腦害死人

馬後炮咁講。試下話個傘logo係黃傘，真普選，民族黨，獨立之類。可能執番條命。

不過差人做野唔駛你教。袋住幾皮野一個月，又可以作威作福，最多起d阿頭，高官，共產黨黨員面前做下狗。

你係咪錯咗重點?

飛行服務隊 (皇家香港輔助空軍) 咪成日用GPS係南海定位救船囉

飛入去熱帶風暴「西馬侖」入面都救到船員

一早搵皇家香港輔助空軍, 萬事大吉

根本大家唔知, 香港仲有香港人既軍事單位

港共殖民地政府改左個名, 港豬就失晒憶

屌你老母黑警

仆你個街呢d無謂野就懶係大反應乜春震怒 高調開哂大file咁
根本無人care

輔警反方向戴帽 警隊高層震怒下令徹查

唉

你試下發表港獨言論 你住南極都搵到你呀

下次去求美大使，借用軍用gps定位置，不過黑警可能話我幾十年都係用電訊公司訊號鳩估，軍用gps都唔準

差人做嘢唔洗你教

班黑警真係草菅人命

你依家係咪教阿sir做野

唔接受呢d外部勢力既資訊就ko你啦。
阻住差人哥哥收工要切JJ

Google Takeout location data有KML format, excel都開得郁

屌你老母 香港警察 笑撚死人

死警犬真係唔死都無用
連石澳都敢去搵真係on79
連最基本gps都唔撚用

原本都唔諗住班冚家剷會救到人...宜家仲害鳩死人？ 第時學撚埋大陸城管咁打撚死人？
呢獲野唔駛開file查？

wtf

唉睇到好心酸又炆

落後國家D警察咁

你訓唔訓得着啊?我死得好慘

推

嘩呢個真係要推

因為HK NO IT 係事實
你自己望下政府資料一線通
淨係計data structure入面都唔知有冇一半係用 JSON，全部一係用csv, xml，嚴重脫節
指揮行動高層應該仲抱住7 80年代美國佬會加offset 去GPS定位去防止間諜嘅諗法
好似覺得美國佬害鳩你咁
落order班人點會知道而家GPS已經無再落到offset 而且已經可以去到10米內

呢個真，唔搵警犬係咪俾少啲稅，唔係就叫佢收皮啦

GPS 誤差僅 12 米 有埋數據畀你 都唔願做

offset 極，都唔會去到石澳啦
個班真係垃圾嚟

lm

我屌，連咁簡單係Google下載定位資料都諗唔到?
JSON file都唔識開?
是咪ON9?

最誇張見到係return PDF

已經唔係off 唔offset嘅問題
係因為佢哋唔信GPS ，亦都唔知Google Maps 有啲咁嘅功能

如果負責統籌搜救係民安隊，消防，大家會唔會屌得無咁入肉

好多所謂json 都係本身係xls/csv 直接轉去
例如xls column： A1 B1 C1咁
夠膽死直接轉做json object
{
"A1": "value",
"B1": "value",
...
}
...

睇完覺得佢老婆好理智唔會大吵大鬧賴天賴地

依家有gps offset既反而係中國
乜尻火星坐標

唔關事，官僚文化根深蒂固
或者可能有前線人識呢啲科技
但所有意見或者未交到上落order果班人到已經被中間啲人話你on9
「高層有經驗」「食鹽多過你食米」

係，照抄美國佬以前十幾廿年前嘅做法
加條Algorithm 去混淆你嘅定位同測量

南海基本撈埋支那個份。有年中秋假有隻支那船就沉。支那乜柒海警局直頭叫香港飛行服務隊去救。 自己就過節理柒你

香港講IT? 多鳩餘
不如諗下除咗 八段錦 之外
仲有咩 廢老運動可以呃錢算

唉 香港人好撚慘

嘩你個閪
都知呢班撚屌黑警拉撚圾
但件事其實政治neutral，個時可以話係成個香港好大關注，最重要係講緊條人命
呢班黑警都咁撚樣做，我屌你老母

cls

廢到不能相信，養班咁既垃圾保護我地？

敢唔敢 challenge 負責搜救嘅官，我諗連幫辦都唔敢出singe

你以為班毅進仔識json?
識個人讀ive 電腦 連自己電腦咩野spec 都唔知呀
Json? 差婆心諗 仔嚟嫁

唔撚係啊 驚察真係廢到

呢類個案會唔會開死因庭？

Push

警方表示:

Jason !?!?!!! 邊撚個Jason呀?
呀sir做野唔使你教!
再呀吱呀jor 扑濕你

班人為交數, 上面話要擺 data 出黎, 咪擺 pdf, csv, xls
要 json 定其他 format, 就求撚其 convert 轉 format 算鳩數.

下次話個失蹤者係港獨份子
係陳浩天同黨
包保班警犬12個鐘內就搵到佢

睇到最後好唔開心

睇完好SAD

不過定位點樣SET開關? 係google map定係apple都有定位?

定時會cap一capture你喺邊度，that’s why find my iphone會知你某個時間身處邊度

見到死者有一班咁好嘅朋友咁努力
同佢老婆一齊用心搵
但黑警就落撚後 乜柒都唔識又唔肯跟進
真係好傷心

唔係話一定會救到死者搵到結果唔會死
但要佢咁陰功咁去
身為親人朋友有資料都叫天不應無人認真看待
令人好心酸

我諗只要有其中一隻警犬聽左個女人講肯用幅圖搵,就算自己上網學點用d data定位都唔洗幾個鐘,去google search how to乜乜物物已經大把教學,中學生都做到,可惜班警犬就算有毅進芥蘭高學歷都諗唔到

我想知邊到有得SET開關? 定係你一裝左GOOGLE MAP登入左就會自動幫你定位 唔使開關?

好心酸

真係好嬲

Android default 開左
你入返google map去我的時間表就睇到你邊年邊月邊日幾點去左邊停左幾耐
不過雙面刃啦
你去邊google 咩都知道哂

同埋如果家人唔怕俾佢知你去邊可以開位置分享
Ios裝左google map都用到

義工佢有搵 義工都幫手上山搵 但搵唔到

又要人幫
又要黑警

投訴警察課？咁樣算唔算失職

咪睇份糧係咪包埋幫你地囉 咁串

枉死

平心而論，有啲位唔一定義工落到去，
義工係義務性質，唔一定有充足資源

好心酸
佢班朋友同老婆好勁
一班人咁辛苦咁努力搵data希望快啲搵到佢
但最後前線嘅人竟然冇take action
想象唔到佢地有幾咁心噏
想同鍾太講一聲 你好堅強 要開心生活落去

我之前都有講用航拍幫助搜索，屌你如果搵到呢點，仆街，你話直升機難飛埋去，用航拍實搵到喇卦，差佬真係好撚廢，真係阿蛇做野唔駛你教咩

阿sir做野唔洗你教

警察救唔到人唔緊要 識寫report close到file 就有糧出兼扎職 唔係點會日撚日狗屎垃圾人都招募

咪係囉, 鍾生你自己照下鏡, 睇下自己咩料先叫差佬幫

鍾太重要咁串落人面教人, 知道都唔會去救

其實好好笑
好記得果排仲有人勸民間啲人唔好派航拍去一齊揾

香港真係一個好撚k型嘅社會

要話有班港獨份子係個個位置開會,咁唔使半日就搵到佢出嚟

普通警察唔識GPS唔出奇，但佢好明顯冇盡力搵資源去跟呢條線索，miss左個咁準嘅定位⋯
定係佢地要跟啲舊指引，認為要跟電訊商個啲發射站？

如果家屬朋友早啲公開啲資料比傳媒，可能更早有人幫到手，呢啲只係google半個鐘都學到嘅知識

真係要以此為鑑

你唔好屈人
近年警察推走人唔受理唔係事實
事實係根本一直係咁
從來無撚變過

It部 cut得就cut邊有人做呀

何謂似樣

佢老婆醒少少
早啲放上兩登
甚至比蘋果/東方都可能仲好

好相信依家班黑警連電話都唔識用

可以理解為差人失職導致他人死亡
同叫人停車擋瘋狂駕駛一樣
罔顧他人性命

我都有睇
雖然未必一定未死，但其實你肯去嘅話早一日佢嘅生存機會已經大好多

毅進仔

真係信警犬一成都死

HK NO IT

死者當時應該好撚絕望 等極都冇人黎救

仆街 推上報

是尻旦開個已經無咩人玩Pokemon GO都知GPS差極有限啦

講真喎
可能警犬成班idog
聽到要google 佢地可能覺得低等
始終毅進仔只係信apple 係高科技
個個2萬幾人工 一個月買部iphone XS max 仲有成皮野淨

好撚心寒

可能警犬無開gps 用緊agps

最好笑唔係唔夠人力
咩芝麻灣 石澳都揾過

警察唔識開JSON FILE

天文台已經係香港政府入面data比較齊既dept

但係我想拎d氣象data落來都係得d好rough既data,測量值係district average/時間唔係regular 出/打錯野係出修正稿,幾千個dataset有時會有一兩個係咁,都唔知點樣clean走d有問題既data

你要齊少少既csv/xml? sorry呀俾錢買啦

API更加唔好諗

去google search how to？
要用英文喎，你肯定佢地識睇？

講真消防就跟黑警
除非係救人過程
警方都係話事有大權

只可以講黑警都係保安
唔係話搜救就搜救到

咁如果無出事 降落完就真係出事

佢似係用小米
唔係用iphone

冇計，連登仔都唔知黑警係唔識用gps

似啦，似啦，個個四五十歲等退休拎長糧

高鐵買飛都搞唔掂

保護香港經濟咋

警犬用緊rtx 2080 部電腦打下pubg咋
電腦？ 唔係遊戲機咩？

又一阿sir做野唔駛你教既終極典範！

班柒頭皮做又36唔做又36
根本唔撚會與時俱進

相信佢死都估唔到香港黑警唔識GPS，以為high tech嘢幫到自己

其實點解有哂loction 又講到d 朋友咁幫手
但d 航拍機都係搵唔到個人？
照計gps 誤差12 米 就算警察唔做野 d 航拍機都搵到啦
但最後都係靠搜救隊搵到

但係宜家好明顯係處理資訊無統籌能力
竟然一味信手機訊號
可能自古以來都係用手機訊號
以前無GPS 嘛
D老屎忽唔識嘛 包容下啦香港人
佢地老屎忽幫香港打拼左唔少

宜家技術落後唔係唔要人嘛
仲要養佢地嘛
佢地就係神聖老屎忽

仆街 成班差佬知情不報
可唔可以告謀殺

搜救？ 有，用幾百人揾左大面積，同離島，海面
技術？ 有，用手機訊號揾
結果？ 有，揾到野

幾圓滿啦，你唔係唔收貨嘛？

多謝創科局

如果係民安隊，消防 你估會唔會咁hea

人地仲用緊IE 上網包容下啦

利申：公務員

設立創科局目的
就係證明香港有創科

IE連html 5都唔知sup唔support

係有人係Facebook 上面post 話見到個傘張相先搵到，咁係咪用個位置搵到真係唔知

條片好似講俾咗GPS，死狗唔信，業餘唔知可以讀到DATA，信咗死狗。到後來知可以讀到data，同死狗講開佢啦，死狗開唔到要靠自己(用咗十五分鐘)，check完data之後同專家對過冇問題，之後死狗係附近先揾到

重點係由頭到尾死狗咩都唔識，如果班業餘第一日知要咁做，一日都揾返
死黑警

真係好sad
睇到尾死者死嘅位置,
死者自己都識揾啲空曠嘅地方去收GPS
但冇人識用

創科局一百億有乜撚野用

警察就係話畀你知

佢哋並唔係想救人㗎
玩得高危活動就預咗去死啦 阻住阿sir嘆冷氣

連登仔可能以為人地鬼唔識咩
gps 咁簡單
細路都諗到 駛你發現新大陸？

其實GPS本身都同互聯網一樣係軍事科技黎

statistic 黎啫 一堆No.

玩得高危活動就預咗去死啦 <----

我記得果時有連登仔開POST講呢樣

阿sir 可能覺得如果係海到就要救得快
所以揾海先
係山到就唔使急 遲d先

政府入面班it dog

樓下班c9 玩pokemon go都識用gps啦
班黑警

其實班c9都唔識咩係gps
係因為唔開玩唔到

信連登仔同高登力量（唔包阿糟）

留名

講佢用降落傘 係山邊搞緊反共活動
應該半日唔洗搵到

結果有好多functions我今日先知，好似extract個hidden data咁

相信好多連登仔都係 ，如果唔係成班果日肯定屌曬鬼，我半日都攞到data出嚟locate你響邊啦，洗唔撚洗我教你啊咁嘅語氣講嘢

黑警只識捉反政府人士
其他一律唔識

連登仔個個會考30分
你會考無A 都唔好出聲啦

出海吹風好過熱辣辣行山呀

佢當時咪公開咗俾班義務搜救隊，重點都係冇人識用，識用嘅人又冇第一時間用你講要點用(死狗都唔識用咩唔通)，咁先出事

呢單嘢都報咗幾日，真係有心follow嘅相信都follow咗，公開資料俾傳媒我覺得係冇咩用

其實你見兩登都冇人提GPS可以咁用你就知俾咗都冇咩撚用，不過相信會幫到件事都唔定

消防一定唔識，從來無教過

大嶼山係禁飛區

之前個FD比黑社會扣住.有開電話
我去報警.收幾皮野D差老話有電話都搵唔到嫁
佢都未失蹤兩日唔算失蹤
但佢之前已經打左電話黎話比人禁錮住

普通人去報警基本上無人會理
班警察淨係會洒走你
一係就一大班人去報
可能都有d機會同你落薄
一係就搵d知名人士一齊去報
先有機會理下你

自己睇下近年去考差佬咩人 自然知道成班都靠唔住
如果肯一早試下搵左gps既點先，可能救得返一條人命

跟住佢再打黎.班老黑話唔好報警
我靜靜雞同差老講佢打黎
然後佢一手拎左個電話
喂喂..呢到警察....喂喂....冇人WO

仲有好三姑六婆 話「唔關事既人最多走開！」
唔好阻住「專業既人士」 搜救！
一尾係度笑九D朋友既心意

屌 睇到好撚嬲

係戶外山頂+停留同一位置長時間+望到大片天空都唔撚信GPS

真係吹撚脹，有gps唔睇，仲用手機信號定位
Dllm, 80年代咩

真心吹撚脹
專業搜救部門，連定位都唔夠班業餘既黎

成個部門除左渣直升機個幾件，全部炒撚晒佢

垃圾一班

Google都有find your phone
iphone撚又以為D功能得佢自己先有

建議咁多位巴絲評論之前睇返當日天氣點樣，冇記錯係大霧到直升機到落唔到去

咁多人咁出奇而家呢個半無政府狀態嘅香港
如果班差狗係會做嘢嘅，元朗深水埗就唔會畀南亞人橫行啦

無唔記得天氣差
係屌佢地點解唔理個gps
係要用舊既手機定位
就算人地比埋date都開唔撚到

根本香港人個個都想獨立，脫離呢個港共政府

香港警察死多啲死快啲

全世界警畜一樣廢

推 post
希望多d 香港人可以知道今次事件

睇完好撚嬲
自己平時返工閒暇都用得好多GPS但係睇到班飯桶唔撚識用做推搪就嬲
之前仲話香港要學歐美做智慧城市, 慳返啖氣諗吓點教班飯桶好過啦

阿sir救人唔駛你教

咁失蹤人口？

幫推

班五毛唔怪得成日話有事唔好搵警犬
原來搵完真係冇用

你而家係咪教阿sir 做嘢呀

唔止黑暗醜惡，仲可能係驚得罪大佬，因為黑警做野，做樣都要跟程序，程序無寫要拎GPS，佢地唔理
同埋佢地真係聽家屬講，查GPS，即係否定緊有份寫程序果班大佬專家既學術專業

真係好垃圾

班高薪低能 用份糧show off自己就識
講辨事能力 咪玩啦
正如你叫IVE仔用英文自我介紹咁

阿Sir做野唔洗你教 點會講Sorly

係半空已經比導彈擊落

召喚諦聽

最後點

我屌你老母閪咩！正常一個香港市民會直接搵佢地幫手咩？正常途徑都係先搵黑警畀資料啦！食屎啦！

仲用緊win98

好似做戲啲情節咁死固執 差人做野唔洗你教

一諗到
如果一早肯用肯搵GPS資料去搜索可能就救得返
佢老婆同朋友同佢可以團聚
就好心up

垃撚圾黑驚

下次有朋友出事，記著係連登公佈gps定位，靠班猶太人收硬屍

政治犯法拉得咁撚快

普通市民就唔識用GPS

真無屌你老母呀黑警

人地比埋個file 都唔睇真係過份

如果佢自撚私mode post上網可能一早已搵到...

唔講做邊行，但係嗰幾日嘅GPS資料唔單只係一個，我相信有過百個，覆蓋成個大嶼山甚至乎到咗長洲海面，連消防蛙人都有去落水搜索，過百個其中一個GPS嘅資料啱當然唔出奇，但係要去晒咁多個GPS地點需要嘅時間一定係耐好多

利申，有份搜索，兩個鐘頭之內已經俾咗超過10個GPS data 我

警察已經係無撚用既垃圾部門黎

廢撚左佢啦 屌你老味！ 有邊撚樣做得好？
搞女人就叻屌

搞示威者都叻

但都第3 ，4 日佢fd 先搵到定位 其實應該都已經香左

你果堆gps data 係差佬斷鳩估後發比你

可能係啦，因為所有資料都係警方嗰邊嚟

不過大家要明白點解第三四日先搵到，因為一開始雲層太低，嗰個傷者嘅位置係雲入邊所以直升機飛唔高見唔到，如果第一日係天朗氣清好似尋日前日咁嘅天氣，飛行服務隊半個鐘之內一定見到

所有呢啲攀山拯救搵人嘅事故其實主力係GFS，你唸下班消防警察CAS用腳行喺地下一個鐘 cover 到幾多可以望得幾遠，但直升機喺空中基本上一眼睇曬

真係好撚傻鳩落後浪費資源 ⋯
搵就唔好用腳搵 要救先落腳啦 屌

以前真係有需要既因為科技唔到位..
現在我覺得有少少公關...好似已經派左好多人去找，但找唔到無計已盡力。。。

識電腦既調咗去睇連登同Facebook拉人啦

差佬死全家

恐怖片終於有野係真
啲差佬一樣咁撚戇鳩

你諗下如果你見到幾十個消防員企喺山腳跟住你問佢做乜嘢佢話等緊直升機報位置你咪一樣屌鳩佢

狗係識hand hand就唔識其他野架啦

班黑警有廢老撐吖嘛，琴日我係喺茶餐廳睇呢一集，隔離檯班廢老重喺道屌鍾旭華「玩高風險活動累人累物」。屌你，滑翔傘合法㗎！黑警救人失職係無從抵賴

警察俾人打好慘慘豬 要買新玩具

祝大量香港警察殉職。

Logic fail
垃圾廢老係話高風險
唔係話唔合法
仲要紅色大字出來柒

匪犬會無北斗GPS技術？

推到有人負責任

雖然唔會有

佢老公唔係跌死 係受傷後失救而死
真心要投訴警方

其實唔關搜救既人事
你地已經好盡力去搵
而係班警人點解仲用咁舊方法去搵
如果無開gps無得講
但明明有gps佢唔問google拎資料
到業餘既搵到date話開唔到
業餘用15分鐘已經開到
確定到大約位置
你話班警察科技好幾咁可笑

果幾日吹西南風，大霧雲層低。發現佢既地點連日都係雲入面，直到第六日有段時間無被雲覆蓋先咁啱比直升機睇到。而且放完MRU上山之後好快又比雲遮返，in and out咁。

另外search plan係由警察或消防initiate，再分配其他搜救隊伍(GFS,CAS...)協助，警察消防一定有搜救相關知識訓練先做到commander，但佢地係咪真係比落手救人既部隊更有實戰經驗處理mountain rescue呢？

警察係市區有天眼要搵個人絕對無難度，但依家講緊郊外，一個無動力飛行既失踪人士，派一大班警員步兵上山，效率可以有幾高？咁既情況如果有利用科技(GPS)同好似片中咁經過分析排除高誤差既位置，相信可以更早同用更少resource搵到佢。

呢件事可以話係不幸，串埋左天氣，程序等等不利因素令到佢救唔番。

最後比啲黑社會屈左幾十萬
仲要放左人之後警察話借左人錢就要還
我個fd其實只係係佢地威迫之下簽左幾萬蚊借款 仲迫佢交晒啲個人證件同電話出黎
明搶 但佢有晒你身份證同屋企人電話
警犬都只會話佢地阻唔到佢搞你
你還錢啦 佢地最多之後搞你果時你先報警
但佢地無視禁錮 仲搶左果啲現金 仲有迫人簽借錢
就算真係借左幾萬蚊 兩日收幾十萬息都得
警犬人工就識收

正一狗屎垃圾

好撚慘

可惜, 其實可以早 d 揾到佢..

差佬不嬲on99 信佢地死撚硬

點解連普通市民都識， 警察部d it狗唔識

真係比人睇 差佬無能 仲要不斷講

警賊

黑警死全家
生左個做黑警既仔 黑警老豆老母唔死都冇用

問題係佢忽略左gps呢個咁重要既point

d警犬成日聲大大反駁人有事唔好搵佢地幫手

而家真係literally有事搵你幫手就死得啦, 垃圾

想攞天氣報告？自己parse條RSS feed啦

讀到書嘅都唔去做警察啦

你咪撚on9啦，仲皇家

D警犬真係垃撚圾黎

早d救到 存活機會大好多

香港紀律部隊真係...

其實有冇得告正苦疏忽?
外國呢D贏9成，通常正苦會和解賠一筆
人命就救唔返，點都好過乜都冇頂住條氣!

我屌你老母啦死警犬，而家人地老婆好聲好氣又無得罪你，求你地幫手你就un un腳
乜撚都幫唔到傻閪咁乜撚都唔識你仲好意思出聲？
就係因為你地IVE仔垃圾、廢、無撚用，所以先話你地根本唔值份糧呀，本質上同搵$8000蚊嘅洗頭仔一撚樣呀

睇完段片
我都係而家先至知可以咁樣搵人
1. Google location history export CSV (given that GPS location history enabled, request permission granted)
2. List 出嚟 eliminate extreme inaccuracies
3. 出去搵人

而第一個 point 係要事主老婆+朋友搞咗幾日先至識得咁做
而又因為警方已經唔再信任呢個遲來的消息
(因為之前佢老婆單從 Google GUI 睇錯嘢)

問題係
第一個 point 無人知要咁做
連所謂專業嘅拯救隊伍都唔識得教佢老婆咁做

一，拯救隊伍真係要學
二，Google 不如主動向各大拯救機構傳授有關技巧

利伸 做 IT

我諗佢老婆同身邊幫手搵人果班
一定內疚左好耐
問自己點解唔一早就.....如果可以早D發現.....

當然
香港警犬就不作評論
你地無做錯到
死人冧樓都唔夠反港獨緊要

根本好多散仔都係啲讀唔成書嘅社會垃圾

又要屌 又要人幫
到時有事你記得唔好搵ive仔幫你啦傻閪
基本尊重都唔撚識

屌黑警老母啦 成日喺到缷博

真係好仆街喎

你呢d人咪係仆街黎囉

見到班朋友好sad

同呢家d公司一樣
新tools唔識用 出面用緊唔知道
正式比架飛機佢地渣都冇撚用

垃圾邏輯

好嬲

本身可能唔駛死

厭人廢 又要人幫
即係你仲廢啦

死差佬垃撚圾

作為 marketing 一部份
Google 真係需要出嚟 educate 下無知大眾

利申 未睇鏗鏘集之前我都唔知可以自己 export google location history into CSV, with details, 當然如果有 CSV 餵到嚟我手我會識點做

應該存活唔到，但都唔係狗延誤搜索、唔識開JSON檔案嘅籍口⋯

Sorry 係 json 唔是 CSV
CSV 係 tabular data
Json 係 object
平心而論 json 確實係需要多少少技術功夫先方便 present 到出嚟
常言道 presentation skills 好重要
而 data 可以好複雜, in terms of relationship/level of details

差佬電腦開唔到TAKEOUT?

下?周街都大把Json to CSV tools
要用幾秒功夫去google?

咁都係少少功夫吖
少少少少囉

哇靠吾系甘牙

雖然你有份救人 但得罪講句 咁撚蠢都有

依家就係講緊班警犬死都唔肯試下問google拎GPS定位
係要用其他冇咁準既方法(發射塔3角定位)比你地去搵
人地老婆自己入到google ac搵埋個gps json 都話唔識開

結果最後發現位置同定位差十幾米 事後睇返電話gps一路開左 成條飛行path都有係度

重點其實係如果警犬問google拎
google唔會就咁掟堆log比你肯定會幫你解讀埋

完

放上連登可能唔洗死

班偽進仔淨係識un un 腳

黑警
如果係高官個仔？幾個鐘搵撚翻啦

啲警犬做野真係抱住「差人做咩唔洗你教」
教咗佢俾意見佢 班警犬係仲加唔會信唔去試唔去做

比左個file 班垃圾開左都未必有logic 去睇得明

之前做嘢聽啲工程師話支那電話真係有
一定要用百度地圖etc. 先準

警察好多部門入面大把老屎忽
佢地唔會接受新一代既野

加上老屎忽先係落order做野個班，班新仔都控制唔到

老屎忽對於科技認識既能力，你地諗下會點啦

係地圖obfuscate咗，所以上Google Maps港中邊界對唔撚得齊

用其他地圖，好似mapbox都係咁架，唔係地圖事啦

我查翻資料，Google除GPS外，都會用電話訊號發射站三角定位。
所以嗰條應該唔係飛行path，
而係基於其他誤差較大方法嘅定位而畫出

可以睇返失踪者Location History原始數據，除咗嗰兩點外，其他定位準確度誤差半徑都超過一千米，兼且冇高度數據(altitude)，所以好可能只有嗰兩點係真正GPS定位

差佬電腦係咪p仲用緊xp？

你啱 但個兩點GPS其實真係好明顯

由頭到尾最大問題係點解警犬可以
1.唔問google
2.唔知有takeout
3.唔識開json

告人不誠實使用電腦就咁撚叻?
連呢D咁簡單既野都做唔到/唔識

12米

一架雙層巴士既距離....
痴撚線

阿sir計角度唔駛你教

但我好懷疑hide 左果百幾個row 係乜黎
點解要hide 左佢，仲要影相唔放raw data

High Tech揩嘢，Low Tech撈嘢
成個政府都係咁Low Tech架啦
做嘢方式幾十年不變

成日講hk no it, 當it係垃圾, 而家咪有撚人識it

利申 用過fb api

大陸公安搵人仲叻過香港D毅進公安